RB保護緊手足性命，邊個搞RB罪行就等同警甴

想手足俾人拉多啲定係RB俾人清多啲？

問過左膠大愛撚未

個班五毛扮阻膠
分化撚來

清RB=政見不同

推！